香討藍屍：星星之火可以燎原！波叔逼市民選泛民癫狗！

劏房波真係犀利，搞到藍屍都改投泛民

簡體字 大陸狗

乜泛民唔係反對派錢咩

劏房波真係好野，連香討呢D藍屍重地都小到佢媽媽聲

而且轉向一樣唔支持派錢忠誠反對派有撚分別
轉去港獨就話啫